點解識親d 女，都話自己多人溝？

識幾條女話自己多人溝，但從未見過果d 人，又會上網話自己單身。何解？

扮上菜咁都唔明？

唔想比你溝

靚女多人埋身
比人溝緊都當對方只係朋友

豬扒不嬲冇人埋身
人地同佢傾多兩句就以為有人溝緊

不過其實男女都一樣
有個94年肥柒醜既男同事一日到黑話自己多女溝

聽完我通常只有一個答案，哦

同連登仔一樣鍾意FF

物以類聚

驚你依啲狗公等得太耐 發癲話人吊高嚟賣 , 你條玻璃心仲想人地點 ?